驚死不如集體辭職啦

屌

佢哋唔會辭職架

又要保份工 又驚死 又博同情希望我地留手

兩邊玩哂啦

扮野ja
想r裝打死大家

要供樓 不了

［集思廣益］遊行舉呢類Banner